[IQ 題] 情人節邊個中國足球員最慘

武磊
冇女
完

唔好勉強

諗左幾耐